唔撚洗FC！黑警乜撚都做得出！有女仔比黑警踢肚踢到子宮輸卵管微絲血管爆裂，被剝光豬搜身任睇，仲被辱罵臭西做雞都無人要！

轉載FB

//好多被拉就行入去打橫訓出黎
男仔打到內傷，有個心口瘀哂要去放血
同行話女既真係剝光豬比女警搜身但係道門打開哂任比男警睇唔嬲仲要比人上下打量同講好多侮辱說話，臭西做雞都無人要，（有個post都有出，原來真係堅😭）
有個女仔比佢地踢肚，踢到一邊子宮輸卵管微絲血管爆裂，要調理，黎經實影響到

班黑警真係唔比佢地打電話搵律師，打到佢地落哂口供簽哂紙先比佢地打電話，有d逼於就犯，真係好可憐😭😭😭
路過濫捕就放你走唔會打你，但前線勇武個班比班pk打到,咁佢地驚唔敢再出黎

所以班醫護人員都奮嬲要企出黎，因為佢地都知道真相！//

另一邊常有人提出受害者開記招，我簡單回應如下：
1. 如果要當事人或其家人或醫護站出來，首先他們要承認出現在事發現場，以今日警方濫用非法集結定義的情況，等如將更多證據送上去，殊為不智。
2. 法律層面：文中提及的案件，已進入法律程序，即是說不能公開討論。這是常識。
3. 道德層面：要被害者站出來證實，這無異於叫被姦者在公眾面前指證強姦者，完全無視被害者受創的身心，欠缺人類應有的同理心。這種想法，叫責怪受害者，有欠道德。
4. 如果要求證，你同樣可以大大聲要求警方證明自己清白。為何他們不做呀？
5. 其實呢，濫暴已經夠衰。濫暴完還要洗白，這些"人"合該被逐出人類社會。

【人道危機調查】警方近日對被捕人士使用武力情況屢遭質疑，有市民向傳真社求助，指不少被捕人士受到警員過份暴力傷害，甚至不人道對待。

傳真社正針對警方濫暴問題，以至是否出現人道危機作出全面調查，呼籲被拘捕或拘留期間，受到暴力、不合法或不人道對待的人士，向傳真社提供資料，我們需要足夠資訊，去了解不同時間、不同警署或拘留中心、不同警員濫用武力的情況，作出詳細調查。

如有第一手資料請與我們接觸，資料絕對保密。

聯絡方法：
Telegram: 9639 7479 / @FWInreport
Whatsapp: 9639 7479
Email: leak@factwire.org

#調查往績：
收集612影片 - 重組事件，揭露警方開槍報細數 (調查仍然繼續)
防火電線測試眾籌 - 收集防火電線進行高溫測試，揭發本港防火系統風險
收集樓宇維修資料 - 製作全港首個資料庫，揭示圍標問題廣泛，提供數據參考

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

要多d被捕人勇敢現身說法，而家有酷刑片做先例，市民會相信被捕人士嘅證供，之後可能會挖到更加多證據
聚集民意清算黑警

推

當時人或家人有無出來講野

推到記者朋友問

當事人一定要出黎!!!!!

[重開]第6大訴求 重組警隊 改革體制

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係臭西?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

[重要] 增加第6大訴求！

我諗經過琴日條片之後唔洗FC都可以當真

唔係好明 1.
咁係現場被捕，已經證明係事發現場
2. 唔係討論案件，而係討論執法過程中有無濫權 ，私刑 ，同醉酒果單一樣
3. 縱容只係助長更多同類發生，同埋而家公眾都會企在受害一方

未 FACT CHECK 都唔可以當真

推到更多記者會

支持咁多位將違法黑警繩之於法

唔FC 我都信班仆街黑狗會咁樣做,有咩做唔出

雨革果時都試過

喺狗屋發生嘅嘢而家可以點fact check?
我哋做到嘅就係要煲大佢令到有更多人出嚟講出真相

希望當事人企出來指控黑警
尋日林卓庭都話希望受害者 勇敢企出來
不論有無CCTV都好

唔係話苛刻要FC 又剩
但之前HA 都有講過 部分係誇大同失實

要搵到多d片至得

齋字唔夠

我哋唔煲大佢邊有人夠膽出聲?

痴撚線
而家就算有人比黑警殺左都唔出奇

點解可以無人出聲

屌

推上去

仆街黑狗

啲飛機 post 上曬熱門，認真 post 就無人理
唉，連登

人地一句無證據已經ban 走你，點煲大

612
721
811

唔撚洗fc
有女仔比3隻狗
帶入無cam房玩

其實喺狗屋入面被虐係冇可能會有片，如果唔係狗隊解散咗好耐

唔洗FC 啦 黑警死全家

經過尋日單酷刑，你覺得咁容易就ban走到公眾關注?
只要煲大到有受害人現身說法，輿論就喺我哋果邊

肯定係真
屌

叫受害人搵傳真社

好彩有片

冇片都可以煲大佢
新屋嶺夠冇片, 一樣大把傳媒報導

Push

求各大傳媒可以幫手 匿名訪問受害人

當有一單爆左出黎之後
其他就唔洗証據証明係真
因為事實係佢地會咁做

而家係要佢地比証據証明無
比唔到就即係有

一日唔清算警隊，場運動一日都唔可以停

一世憎警察

有事既出黎講真相阿!!!唔想你地默默受苦,硬加唔想你地因為唔出聲而繼續助長佢地打其他人!

屌你老母死黑警

屌你老母 成班真係癲撚到 打女人仲要insult人地 真係無人性

制裁警察家屬

話冇片果d就冇得追究嘅
如果有醫務人員證實被捕人士有不尋常傷勢, 已經可以迫黑警解釋

血債

推完 再出去開post講823 死線！

搵傳真社呀

請FC

屌你老母黑警

人道危機

其實我覺得point 1有啲怪
因為佢係現場拉你 已經係證明左你係現場
而其他顧及受害人感受嘅point就可以理解
不過如果冇受害人 啲狗一定可以係記招直接話澄清冇件咁嘅事 係比人誣蔑 所以我覺得受害人出黎先係最有說服力
雖然我都覺得要佢地企出黎係好殘忍嘅一件事

只要夠多人出聲, 市民會信抗爭者定信黑警?

可以搵傳真社, 佢哋查緊

被害人唔出黎
咁醫護人員出黎講得喇掛？

關埋門做咩都得啦
唉

只係要張比黑警起訴張紙做FC

如果黑警唔承受法律責任... 報落邊個度... 大家識做

第一點係點？佢地俾人拉左已經係係事發現場啦
屌你老母！之前有位手足講過話見住個女仔俾人拳打腳踢

屌你老母

醫護人員出來講 已經有公信力
有埋家屬已經可以迫黑警 注意

push

彈珠TK論都俾對家煲到大一大，又話打輿論戰，又要打到咁潔癖，自我審查又剩。之前都有文宣拎返警署強姦案黎講，加上家下老人被施刑，都無關政治立場事，係咪可以用黎做理據，俾大眾認清返事實?

咪撚再講Fact check, 而家係咪fact check唔到就當黑警唔會行酷刑?
你唔肯煲大佢, 邊個醫務人員夠膽比fact你check?

死黑警

解散警隊

不嬲唔洗fc，講fc個d都係五毛
一黎唔會fc到，
二黎佢地都唔會證明到自己無做

根本點都會唔輸

痴撚線

不推不是人

屌你老母我信一定做得出

黑警無人性 有報應架

邊個再講Fact check都係間接幫緊黑警
而家係咪fact check唔到就當黑警唔會行酷刑?
你唔肯煲大佢, 邊個醫務人員夠膽比fact你check?
推撚到上熱門等記者問同傳媒跟進呀

推到有真相

CLS

612 721 811

唔fact check D人咪當我哋係幫港出聲之流囉
要有力就要講證據, 唔好俾憤怒蒙蔽

當事人一定要出黎講

push!

證據呢，無證據你講咩都無用

唔係下話…太過分

私了

你肯推post, 文宣, 宣傳, 就係離真相更近一步
一味話fact check唔到, 就當冇事發生係冇撚用

有曬鏡頭記者都照打，無鏡頭時根本想像唔到

黑警幾時死

屌那媽 推上去

Lm

推

所以班狗專捉靚女

FC還FC
煲大還煲大
未Fc都可以煲大
但我地自己都應該要FC真相
係真既就可以更有力有證咁講

但當然依家唯一知真相方法就只係受害者出聲
但又會令佢地有二次相害
要小心處理

你收皮啦弱智仔 係人地地方你仲想有咩證據幫你FC呀

你唔比多d人知道有咁多人關注
邊個夠膽出黎比fact你?

希望唔係真

推左先算 好嬲

希望有受害人願意企出黎指證

l

煲大佢炸彈比對家拆
如果佢地否認之後又證實到就食得屎

未fc都照煲 拆彈責任唔起我地到

心酸...

前日唔信
今日信了

唔撚洗FC? 咁你同班藍屍冇咩分別

Pushhhh

黑警在暗, 我哋根本冇咁多方法fact check
我哋只有煲大佢, 令到有方法查證嘅傳媒關注, 亦令到有更多人夠膽行出嚟講出真相
假設fact check唔到就當冇事發生係冇用

好撚嬲

推！

好撚嬲呀屌！

係呀冇分別呀，fact check唔到係咪當冇事發生呀

仆街黑警

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

如果未FC就當真，咁同藍廢有咩分別
不過警隊都係要解散先得

推撚左先

制裁警察

因為出左聲班FC撚就出黎 要FC
係我都心寒
係狗屋比狗打 比狗侮辱仲唔夠
班FC撚硬要有證據 係狗屋無CCTV點有證據
真係唔明點解要咁對自己人

大力宣傳黑警下流墮落
是攬炒最強一環
攬炒不但是手段
攬炒更加是目的

我實信左先再fc

求下你地企出黎

仆街黑警一定做得出依啲事

佢地連呀伯都搞膽咁搞

612 721 811 香港被恐怖襲擊

主導者 : 香港警察

fact check狗真係好好笑
警局不嬲係黑犬打人就答你壞cam
可以點check

示威者比人故意重擊腹部係直播都影到

推
樓主正仆街
On9理由鼓吹唔fc

黑警到底有啲咩做唔出

好撚嬲

你條賤種空白acc 老母驗左cancer未?

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第32日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權
#59

唔比見律師 唔比去醫院 仲邊個幫到佢地？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

依兩個幾月 黑警做既仆街野

寫出黎厚到成本字典咁

話要Fact check嘅
尋日單酷刑片夠唔夠?
新屋嶺31個被捕人送院有人骨折夠唔夠?
無數鏡頭前黑警暴力夠唔夠?
定係你覺得無Fact check黑警唔會做d仆街嘢?

#127屌人唔fact check又係狗acc

對上一次開post係兩年前

推推推

屌痴撚線

你因為被捕人士無法fact check就對不義視而不見仲on9
尋日單酷刑片夠唔夠?
新屋嶺31個被捕人送院有人骨折夠唔夠?
無數鏡頭前黑警暴力夠唔夠?
定係你覺得無Fact check黑警唔會做d仆街嘢?
你唔煲大佢, 邊有人跟進比fact你check?

光復香港 時代革命

呢班人渣一定要死

其實唔明點解一定要Fact check，check到固然好啦，check唔到點解唔可以傳出去？對家打輿論戰唔顧道德底線，梗係瘋狂鬥作故事鬥抹黑先贏到啦！

一定要企出黎 仆街黑狗

班多d國際組織一齊，靠一個兩個義士、傳真社都未夠

黑警死全家

撐你！

未撚驚過
推爆佢

理撚得同廢藍有冇分別咩
贏就得
煲大佢
keep住道怒氣

係咪可以搵攬炒巴團隊幫手，話比外國知香港已經深陷人道危機，隨時比前東德同大陸仲要差！！！

推 需要制裁呢d 濫用警力嘅黑警 保護義士

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

所以咪話其實煲大同FC可以同時做
唔洗一定FC左先

我查過班fact check狗
0post假acc,兩年無用過的假acc

警犬布袋彈射盲人影埋彈頭班賤種屈你鋼珠
一個個示威者比人拉時行得走得, 但一離開警局送院就內出血,身體多個部位骨折

有手足SHARE 過
[被捕的1/748] 818幫手足們行落去+48小時被捕經歷

我無話個啲做假，我亦都相信班垃圾做得出你講既野，我亦都認同要收佢地皮

只不過，有無聽過“莫須有”呢3隻字
班藍廢就係信晒啲莫須有既野
我就唔想變到好似佢地班廢物咁喇

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第32日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

手足唔想出鏡可以比料傳真社

我當真
黑警死全家

麻包袋都唔割！

屌你老母
做家長嘅一定要俾仔女知某啲同學嘅老豆老母幾咁惡毒

而家全世界都煲緊酷刑案
要Fact check呢單嘢check 唔check到唔知, 亦唔知要幾耐
點解唔煲大佢令到有辦法fact check嘅人關注, 而係糾纏喺未FC就唔好post呢步?

怒

------------------分界線------------------

大大力推呀

尋晚仲有人話仔女無辜?
父債子償十倍奉還

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推到記者跟進

藍屍仲學人撐警 遲早畀黑警打撚埋一份

佢老母臭閪

pish

香港黑警多行不義，任何方法替天行道都是合理，支持到底！

對家出得大量假acc明顯單野係堅

我懷疑有大量女示威者受到重傷同性侵

現在最大問題係受害者應該受到恐嚇唔敢講
所以台灣個政治庇護機制係十分重要

上twitter推post
#Chinazi #thehongkongway

麻包袋
好撚嬲 點解我地既義士要受呢種對待
呢班仆街就柒下柒下R ot錢

嘩

屌你老母唔係冇FC就唔駛關注, 你望下標題先"唔撚洗FC! 黑警乜撚都做得出現"
佢嗰句將任何事都拉埋爆眼酷型一齊黎講呀
幾時話過黑警無辜

#2有傳真社聯絡方法
大家幫手推

我都唔係好明你講咩
我只知道狗不適用於fc

大家真係要企出黎，呢單野出左，證實警察乜都做得出

大家應該心裡有數警察做得出的。

望望個醉酒鬧事既老伯都可以咁樣被對待，

用常理都可以推測出示威者面對既係更壞，唔明點解仲要fact check

女權呢 做咩最近咁靜架

哇屌你老母 睇字都覺得痛

依啲都話要fc先講得根本就on9 有晒合理懷疑班狗會做得出 狗局有cam會比條片你做證據告佢地？成班都弱撚智
義士們受到咩對待請你地一定要搵傳真社或者其他信任得過既媒體/議員幫手 唔單止係為你自己攞回公道 亦都係保護其他同埋之後被捕既人既安全

死黑警

721 811

煲大就搵事實黎煲，一單同講既野都足以打殘班仆街
唔知有cam真係笑撚死人，一句就足以令到全世界都知佢地無cam就可以為所欲為
再加上咁多野要煲，仲開新野？仲要未證實？
小心一陣搞到證實左既野都無人信
你煲大都係打輿論戰，拎d未證實既野黎打會否太不智？

推爆佢

我就係要將所有嘢拉埋嚟講
因為黑警已經多次證明佢哋係乜撚都做得出
當重要消息fc唔到就一堆reply當冇事發生
你覺得仲有人關注呢單嘢?

但唔企出黎 又點指證到黑警既暴行 基本上佢地唔斷正都會死口唔認

黑警下半世都無得安樂

黑警

只係睇字都覺得難過，當事人
仲話自己「中立」果啲，仲係唔係人？

將對付法輪功個套搬嚟香港？😡😡😡

班狗都已經當眾打人打到爆晒血，女既又抽水，入到去仲會更加好過咩

仲講緊要fc既，唔該fc左自己係黃絲先
我極度懷疑你係五毛

不求事實你去做強國人

點解仲未上海牙

同埋fact check 五毛狗最大問題唔係發言紀錄而係logic

永遠會講要查到有料先可以講
但唔去查又點知真偽?

片你老母咁易有片咩？若此事件警方若知道有片已經石沉大海喇！

五毛：fc左先

好撚多人打fc 呢個point
我已經覆左好多次

血債血嘗

Cannot forgive
Will not forgive

香港係法治社會, 我同意要煲大佢令到多D人關注而希望受害者出黎面對控告警方行為
而唔係一味仇視

要搵到人出黎有困難

本身女仔黎m已經好辛苦，依家重要比黑警禁搞。
傷左子宮好難穩胎咖，黑警摧毀左好地地一個女仔

用翻同樣手段搞佢老婆仔女

831

真係唔撚洗FC 班仆街無人性 嘜都做得出

唔駛講咁多
做過咩佢d仔女遲早有報應

逼佢哋落曬口供簽曬？
如果佢哋一身傷出返嚟 係咪可以dispute 口供嘅voluntariness
手足仲可以救架可？

有冇人解答

明尋日睇完條片大家嬲到仆街 我都嬲到仆街
但係話唔洗fact check點都係真呢樣嘢真係不可取
萬一我哋聽咗黑警fake news 被誤導去做某啲嘢然後送頭
或者聽咗fake news係咁煲大最後原來冇發生 會令之前有fact check嘅嘢都變得唔可信

Pish

就算有無呢單黑警都唔可以原諒

可能嫁哂黑警

推出國際
翻譯成英文 話俾外國記者知 香港警察有幾高質

推post追究黑警惡行, 關仇視乜事?
而家係從正途叫受害者聯絡傳真社, 叫醫護發聲比更多人知道真相
係人都知香港係法治社會, 唔明你up乜

呢場運動去到最後一定要清算班狗

其中一個重點係狗係證明唔到自己無做，仲唔明呀？

唔緊要
9月會有幼犬被接放學
警嫂麻包袋
此仇必報

出聲呀

而家就係最好嘅時間根據酷刑片嘅聲勢追究新屋嶺事件
根據最近黑警所作所為, 佢哋做過呢d仆街嘢既機會係非常高
如果我哋唔嘗試煲大, 係連fact check嘅機會都唔會有

612 625 721 728 805 811 820

屌你老母

d黑警幾時死

毋須FC
請廣傳

推
義士們唔洗驚 有我地做back up

好嬲

推
班狗真係無性

推上去呀屌

還絲打公道

推！！！！

推呀！死黑警無人性

推!!!!!!!!!!!!!

黑警有咩做唔出 我信阿

開學你d仔女就知

要屌我標題嘅隨便屌
但我好肯定唔咁樣寫齋轉載, 成個post嘅reply會係未FC, 唔好跟車太貼
之後就冇人跟進

係 無cctv就為虎作倀

屌你老母 好嬲

咁麻煩你睇下你自己標題打啲乜野先
31人單野係有確實既證據係到先可以懷疑
你依家講既野就係要去搵FC 證明你講既野係啱
咁咩叫唔撚洗FC？

我好肯定唔咁樣寫個標題齋轉載
成個post嘅reply會係未FC, 唔好跟車太貼
之後就冇人跟進

可以點救義士？
有無人back up呢d黑材料？

受害人一定要企出嚟
越嚟越睇班狗唔順眼
求下各位，唔好屈服，
一定要清算班狗

睇完琴日條片，我覺得係有可能
比着以前，我一定大大聲屌你無FC

有冇得投訴佢
叫佢Check 返警處CCTV
唔比就公開好似昨日咁開記招屌佢老母
煲大佢

法律層面
同埋出黎公開黑警暴行果時戴口罩戴帽唁出樣唔得架咩?

好嬲黑警冇一個係無辜呢D人死左一定要落地獄

點CHECK CCTV
段片都無左

以後要求六大訴求，缺一不可
好撚嬲啊好想喊

Check狗屋cctv
你智商幾多？

推 警畜毫無人性

濫權黑警
而家真係隻手遮天

喂 女仔除哂衫 男警任睇係真喎！

我都希望狗真係不得好食

其實我係想問, 受害人有冇機會有受傷報告而拎住受傷報告去告警察?

咁多手足被捕，我當1半係女手足，點都肯有1個願意出黎發聲，都係嗰句，一日唔出聲我地得個推字，而且只會有更多女手足被害
佢地可以搵記者交代，唔駛出樣又可以變聲，依家唔出聲到過咗一排效果就無咁大

正如你個名所講

另外禍必及家人

頂

黑警無一個係無辜！

依家班狗可能學精左
唔係條街到搞你，全部捉哂返差館搞，個度無cam無記者情況一定惡劣過出面十萬倍
如果受害者唔出得黎指證又無證據可以點算??? 有咩對策???

對「戰俘」不人道對待已經犯哂國際法。因為International Humanitarian Law表明，對不參與或已不再參與戰爭的人士不人道對待已構成罪行。但問題係依家無證據，外國政府亦未出人道救援，各位巴打絲打覺得可以點做?

人在做，天在看

報應遲早會到

琴日單野之後
呢d已經唔洗fact check

Yes

我明你出於好意
但我略解釋

1 警犬係知邊度有cam , 你蛇王都避公司cam

2大約二十年前, 有個犯係差館墮樓死亡,死者姐姐係女警犬, 死者身上有大量不明傷勢明顯比人手打, 最後狂投訴攪埋上報紙都無用,條差婆最後resign
所以就算影到都只會答你壞cam, hard disk is full

重案組,反黑組班賤種絕大部分都有份屈打成招

呀伯都可以搞咁耐 咁後生女會點

警
犬
狗
死全家

b

火滾 要佢地不得好死

緊急！！被捕人士請入，傳真社查緊黑警有冇對被捕人士作不人道對待！！

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

721 85 811 820

重組警隊 嚴懲黑警 沒收薪津

無反抗力既呀伯都打到咁
班義士唔洗諗 實好慘

推呀

屌佢老母死黑警，第一個清算咗佢地先！

屌你老母黑警死全家

光復香港，時代革命

d狗做雞都做唔成

可能有一個女義士出聲講 佢地啲搜身片都會即刻pornhub見
你地覺得啲黑警咁鹹濕會無拍片？
假設成件事係真既話
真係好黑暗

只要有一個case冇fact check之後比狗證明係假
係會調轉令真實case冇左credibility比人懷疑

部分留言語氣over曬就太刻意啦，交戲要交好d

樓主點解唔叫受害人出聲，沉默只會助長惡勢力

up

根本係悪魔

肅清警隊

好。撚。嬲

出黎指證惡行

買一個好一點的假acc再出聲la支那狗

啲犬實好撚多恐嚇
唔出黎發聲最多係比犬睇過
講左 比人放片上網攬炒 全世界睇到
心靈一定會受好大打擊

到底點樣可以制裁佢地？

講真唔出嚟現實發聲淨係係網上傳唔會有用
而家冇人勉強所有受害者都要出嚟發聲
但我相信如果有受傷手足用勇氣站出來嘅
會俾社會一個清晰嘅訊息
黑警濫用私刑, 酷刑唔係冰山一角, 個別事件
係應該受到社會嘅譴責, 令本地甚至國際社會
製造輿論壓力, 制衡黑警暴行

#驚就唔好返學
#驚就唔好返學
#驚就唔好返學
#驚就唔好返學

殺人都唔出奇

無傷勢圖真係推唔到，唔係唔信你，係宣傳技巧問題，一係搵插畫師幫手畫出黎。

集中營 fact check 唔到

麻包袋

仲洗撚fc
班仆街人渣無人性

好撚嬲 屌

佢地應該可信,不如集中哂比佢地?

如果係真黑警真係萬死不能抵罪！

有片即係有證據，班警犬會唔會傻到咁，不過內部一定互傳咗，再者受害者可以唔駛出樣+變聲，到時都唔知你邊個
如果佢地唔企出黎，我地除咗推post同講黑警死全家，仲可以做咩

想課金比fact ware

如果係俾佢地逼你地簽野 上到庭記得要講返出黎

痴撚線呢單野一定要推

😭😭😭😭

私刑狗

永世不忘賤種黑狗所造既孽
終有一日惡報你地必定降臨係你地身上

唔好放棄，一定要打低呢個政權

721

屌 黑警死全家

當事人出黎之前唔會信住

Demons

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

以多宗警黑合作及虐老事件作例，合理懷疑黑警虐待被捕人士，如果唔徹查，公投解散現有警隊。

現在醫院乃有部分示威人士叫天不應叫地不聞 連醫務人員想同佢地講話也被黑警制止 外間所有聯絡也禁制。所以有很多拉左而失去消息之兄弟不知所踪 點搞呀？

今日記者會 要警狗公開 究竟6月
至今 700多名被捕人士
有幾多人係被捕時要求入院
幾多人係被捕即日入院
幾多日係被拘留48小時入院

推呀仆街

唔FC？咁係咪我亂up都可以當真

dllm

佢地靜係著重邊啲商場易有走光風險

要有人夠膽企出嚟講先得， 但可能受害人受到某啲壓力， 至今都係無人行出嚟， 響度講咩都冇用。

大家應成我 呢一世都唔好原諒呢班黑警得唔得
我真係好撚憎你地呀 黑警死全家都已經唔撚夠
我要你長命百歲癱左望住你成家逐個咁死呀

推 香港人支持大家

可以點?
你帶頭做香港楊佳為大家出氣好唔好?

有受害者出嚟指證就得

驚佢地比人拍左片做威脅
希望佢地可以鼓起勇氣告發

推到記者查

我都覺 唔係點會一個人都冇出黎講

睇完琴日條片真係覺得黑警做得出一啲都唔誇張…佢地完全係有恃無恐…覺得無野可以制裁佢地

正解，亂咁放風同藍絲冇分別
至少都應該要有個受害人企出黎先引到人信
剩係連登仔信，有鬼用咩
半信半疑根本有反效果

其實真係唔洗fc都絕對覺得警犬會禁做

畜生 死全家

不撚知所謂 死黑警

我都同意，其實一開始人講呢單野嘅時候，我幾乎都係百分百相信呢件事係真，但係單靠我哋相信係冇任何實際作用，只能夠係話警醒一下前線手足死都唔好被捕

大家始終要明白連登並唔係主流社會，件事就算所有連登仔都信，個效果都係有限

嬲到唔知講咩好

唔係唔信 我都知而家班狗做咩都冇責任 但係起碼有份驗傷報告先叫有得做野 乜都冇 除左鳩UP仲可以做到乜

唔理真唔真
但我信

保持距離

lm

年青人受過不人道對待 屈出嚟嘅控罪 還有對其家人嘅恐嚇 ……好多陰毒橋 好多都唔敢講出嚟 而且不能和外界接觸情況下警方做嘅野好少漏洞

屌你老母香港警察

琴晚喺fb見到
超級嬲......
好想逐個錫春袋

推！！出極醜惡合集

Push!!!

推 真係諗唔到點形容班畜生，咁多位手足加油！事後一定要清算班仆街，等佢蝦我地班手足蝦得咁開心

今晚元朗西鐵站7:00見啊！今晚我要見到你地！

記得盡可能救人

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警冚家剷

Dnlm ah

2019新職業 FC撚

請手足門一定要企出黎
先可以將暴行公諸於世

講真你都識得講班狗咩都做得出
佢地知道你怕事
更加得寸進尺
好多強姦犯
會拎咗受害者把柄後
再次脅迫受害者再次就範

保障自己嘅方法就係見光
告唔告得入，啲狗點解話
唔係受害者要考慮
佢地只需要知道自己嘅權益同點先可以保護到自己就可以喇
得到全世界關注
咁樣先可以令到佢地投鼠忌器
保障到受害人唔被壓迫

其實都拉咗當事人
如果當事人不在現場
點會俾人拉到
所以其實唔係憂慮嘅點

都係嗰句，一日唔企出黎，我地都幫唔到好多，希望有受害者企出黎

唔撚洗FC都知係真啦
黑警恐怖份子有咩做唔出

有冇可能知果幾日有咩警察係果度當值

source?

問題係無證無據 好難大咬佢地 好難記者會大大聲講
如果對家一問證據呢？咩都無既話

現階段都只能發展到 得我地全部人自己知
死無對證呀 你點都要搵多啲證據 證人證據各樣
先提升到層面架 除左講個信字

100% 信

嬲到震

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

唔知你動機係乜
但唔洗再fact check咁你都講得出，同藍絲作文有咩分別？

死仆街黑警

未FC但我選擇相信
推

含撚啦弱智仔 狗屋你想有咩證據 用下你個死人腦先講野啦

612 721 811 820

上次交友APP釣黑警狗公果個POST?

推Lo

人神共憤 仆街黑警

85仲有太古處決式恐襲

屌佢老母黑警！

YES

黑警死全族

大家睇

呢如fc狗又係假acc

500回應起碼出左十個假acc spin
證明真係講中

黑警死全家都唔夠還利息

點解咁難鬥贏共產黨就係因為佢唔會同你講道德，你可以繼續企道德高地不過我就唔反對其他人以眼還眼

黑警等天收

係條街到已經乜都做得出，拉咗返去仲點會同你客氣

先唔好話告唔告得到警察...
就咁睇...單係舉證告佢都好難...

根本唔難
童黨燒屍案

一拉到就鬥快互篤的
根本無人會為同事難食

「一拉到」呢個已經係難度

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

香港警察真係全部要死

告上國際法庭

黑警真係死全家都補償唔到

黑警真係死全家都補償唔到

根本無人性

所以政府所謂無錄影無充足證據都係流

係人類歷史上,凶手人數>1而唔係親人都好容易拉人

加油 唔洗驚黑警 企出黎大家一定支持

真係令人髮指

要去海牙法庭才可以解決

仲fact乜撚check
煲大佢睇對家有咩回應先啦

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

借位推：
「反送中」性暴力調查及支援！

屌你老母臭閪黑警

要幫佢地
唔好驚
唔好擔心
所有同路人會同你齊上齊落

女權終於被打壓
有無相先

it is my humble suggestion, you may ask them to contact foreign consulates (US/GER...), I'm not sure if it helps anything ,but something is better than nothing

Considering it as an humanitarian support, foreign power might be able to provide political asylum (in case the victim(s) is going to raise public attention )

I understand they are under unthinkably bad mental condition. You guys should persuade them to seek for anyone/anything that can help. The only way to heal the wound is to seek justice. If Hong Kong is not in the place of it you should definitively reach out for foreign power.

屌你

點解要我地提證

應該對家搵證據
證明佢地清白

良心

推撚爆

爭取應該有既野
仲要比班狗打壓

Up

PUSH

佢都係醉酒鳩叫 最多都係傻傻地 就咁對佢
咁畀人拉咗嗰啲f都唔使c
唉

求下各位醫護人員出黎幫下佢地

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷

823人鏈
五大訴求，缺一不可。

呢個都係一定要關注！

呂小姐承受傷痛
勇敢企出嚟

希望受虐受辱嘅手足
可以聯絡律師或者議員為自己討回公道

果然係真 終於有事主站出黎講

仲有30個手足系新屋嶺被打，一齊出黎開記者會